止暴制亂還我真香港 認同請轉發身邊長老

on9? 拉

Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）

做乜鳩？如果得兩位候選人呢？

太早，最好星日先出post